大鑊了，TVB直播緊警總現場

氣氛好詭異

要啲狗扯晒旗 但冇得射程

要啲狗扯晒旗 但冇得射

現場手足連頭盔都唔戴

係囉
好似順個便去咁
完全睇唔到有準備……